歐美再係咁衰落去，50年後會唔會中文成國際語言？

利申：no engish

我感觉这会实现

有咩問卷
有能力自然可以番低

所以更加要去英國
到時做人上人 鬼妹爭撚含

要講正宗翹脷北京腔煲冬瓜啲鬼妹先會出水

印度2030年都崛起啦，英文既地位反而會加強

美國人：學中文好呀